〔ＰＳ４〕仁王有冇盾用？？？？？？？？？？？？？？

仁王有冇盾用？？？？？？？？？？？？？？？？？

如果有，

咪變左仁王盾！ＬＯＬ

＊＆＃！％＠＊＃＆︿！＠（＄＊＆＃＠（）％＊＠＃（％

.

走啦 仲係度搵存在感

秒

正評
比你再進步好啲